罷買行動冇撚用

其實set做周五至周日罷買真係冇撚用

罷買除咗減低經濟目的

另一大目的係比班商戶知道
真正比錢你賺係真香港人
唔係班藍線

希望可以發起如五大訴求未實現
除咗生活必須品全部都唔買
必須品盡量買黃絲鋪

我自己一個打飛機先，五大訴求未實現
我返工帶飯，所有非必須品唔會換

利申
最近對波鞋、短褲穿窿、耳機一邊爛咗⋯
好彩既係我剪撚完頭髮
但係洗頭水用完，準備做油頭毒撚
各位唔好排斥我

五大訴求未實現，全港罷買呀
食飯搵黃鋪

希望有人陪我做呢件蠢事

我幫唔到係呢個運動受過傷既人
唯有用享受唔到正常生活去補償、出小小力

同意

冇人響應我都會繼續做
希望可以盡快實現啦
我唔想留長髮

其實個社會環境混亂
唔知第時會點
好多人都已經少左禮拜六日出街消費

鬥長命

一時三刻未必見效 但係數據唔會呃人

有用既，會降低租金，令地產佬對政府不滿

我講緊既唔止消費
係任何非必需品都唔買
而且係每日都要

我唔敢放相出黎自爆
我敢講我以上既野係真
過多幾個月我實乞兒咁樣

keep 5 日 同埋盡量幫黃屍鋪

我係keep住7日都唔買
如果我們輸咗
我準備成世咁過

罷買

罷工罷課罷買換美金
日日做唔準停

好撚耐冇消費買野 除咗買文具

想有活動去公園散步
商場都唔撚入

除咗收到既現金券，咩都唔用
唔想益班仆街商鋪

利申手上有張百佳現金券
5張月餅券
五盒月盒應該夠我一年熱量

仲讀緊書？
買唔緊要
去平又黃既鋪買

番工就攞公家筆啦
公司唔出，唔通自己出錢咩，唔做囉

我成個夏天一件衫都冇買過

唯一冇消費既活動得番打飛機
今晚J淋病定藥哇B好呢
求J圖

IG Facebook 網上鋪 實體鋪都戒晒喇 係日用品冇辦法

咩日用品，等我幫你諗諗
預咗做野人

贊成罷買，由其是大陸野

屙屎都要廁紙掛唔好叫我用手指然後洗手

商場好撚多
太古商場好撚正，廁紙好高質

日日罷緊啦

極力支持不消費

其實用一舊番梘係洗到全身嫁 一開始洗頭會唔慣 但keep住用多排就ok

快剪幾十蚊

唔剪，剪都自己剪光頭

沖涼前先屙 屙完直接沖涼 用水沖
去日本既廁所都係用水沖姐
一樣姐

罷要罷埋狗鐵廣告商呀屌你老母

大家可以討論下需要既野有咩代替方案

用水沖頭
唔用洗頭水

冇錯 外國一早有人咁做 頭髮仲健康

冇咁誇張
但除左其本開支外
完全唔買野

推

同事樓主
但我減少唔到咁多消費
盡做

有咩基本開支
等我分享下心得

盡量去到自己底線啦，始終各有目標

喺門市試完鞋再上樂天買

已經無額外消費好耐

養家？我明，盡量想比班小朋友、老人家開心
利申我細嗰陣咩都冇

食飯 搭車
個人清潔
係咁多

順便當儲錢

我原本都冇咩消費
但係經過昨天
我決定去到最底線
穿窿衫褲鞋

罷麥野買
根本由6月開始都冇心情買野⋯
除左食 車費⋯

開學嚕 同學仔入

塞商場其實好不智

不過我們班窮撚開唔起冷氣
唯有去商場享受享受

利申屋企冇冷氣

Bye Buy Day HK

CLS 點得咁